算啦 朗狗 你連同上帝接觸既機會都唔會有

我地上帝已經安排左咬人狗同你對陣

比你入到來都已一身咬痕